[廚師入]去酒店定餐廳做學廚好?

小弟啱啱畢業 想做西廚廚師 但係冇讀過廚藝課程
見酒店同餐廳 (Habitu 嗰啲)都有請學廚
唔知點揀好
有冇大廚俾啲意見小弟?

揀?
有得你揀咩?

師兄

學operation去酒店
想落手做嘅去細餐廳